有無人開網店，賣野返大陸

就咁香港寄係咪好煩？
係咪一定要親身到大陸寄先最好？

睇你賣咩啦, 有好多野係稅品, 過唔到上面海關, 如果咁易食到稅差, 關口就唔會一堆堆水貨客

之前系淘寶買耳機後尾壞左，間野話可以寄上去免費整，去順豐寄咁我就話送禮物比朋友既，順豐話寄翻大陸既野要有齊收據乜乜證明先可以寄同埋話要打稅幾舊水

最後係寄郵政但差唔多兩星期先到

咁都係專心做外國客算

好多人拎上深圳先寄

c hing, 真心想問，寄郵政局就不用交稅了嗎?

我上次寄大陸係無，不過我係寄平郵，只係比左平郵費用。仲有試過係寄包裹去外國用郵政特快專遞都只係收左寄件費用，都無特別問收據之類。

thank you!

岩呀寄去其他地方真係掛號好啲，上次寄平郵翻大陸都擔驚受怕 平郵都係寄本地用先穩陣 去到其他地方郵政真係唔知會點搞你件野

系你老母